﻿Kinh doanh thuốc lắc lãnh 19 năm tù

(NLĐ)- Ngày 23-2, TAND TPHCM đã tuyên phạt Phan Thị Mơ (SN 1983) 19 năm tù về tội “Mua bán trái phép chất ma túy” và phạt từ cảnh cáo đến 6 tháng tù treo đối với các bị cáo Nguyễn Ngọc Thông, Nguyễn Vĩnh Thanh, Nguyễn Thị Ngọc Linh về tội “Đánh bạc”.Ngày 28-1-2005, cơ quan công an đã kiểm tra nơi Mơ ở trọ là phòng 204 khách sạn Hoa Đông Phương (Hoàng Văn Thụ, P.9, Q. Phú Nhuận- TPHCM) và bắt quả tang Mơ đang cất giấu 3.503 viên thuốc lắc để bán. Ngoài ra cơ quan công an còn phát hiện Thông, Thanh và Linh đang ngồi đánh bạc tại phòng này.

T.Bình
